妖精的尾巴 531 中文

黑龍

垃圾

似趕收工個時空隙縫一開一關只需半話

快d完撚左佢，再學牛媽咁搵個伯樂再戰江湖算啦

依家真係暴走得太誇張，為左賣肉居然可以話要裸體暖身救人，然後一架天馬都可以索制到黑龍咁耐。
諗番聖石話哂都有好似極克，友情之銀同席巴個幾幕野撐住，個尾其實都係幾爛下，把聖石世界都好似無咩發揮就完
但係妖尾除左人設好之外都無幾幕係有好深印象。

最深刻咪果句 因為我們是妖精的尾巴呀呀呀呀

聖石 作者有講過計錯集數， 焗住完

天狼島篇完左之後愈黎愈差
集集剩係賣肉

佢出期一期完remake結局就好
完六魔開始我已經開始覺得妖尾差

聖石世界至少整刀嗰段好睇 雖然打嗰陣唔見有咩能力

開本書又有返火龍啲力量